【澳門狗入】澳門有咩葡國餐好食

聽晚同仔仔去澳門玩
仔仔話想食葡國餐
佢話唔食就唔屌我屎忽
有無手足有好介紹

1）汪汪汪汪
2）汪汪
3）汪汪汪汪汪汪
4）汪汪
5）汪
6）汪汪汪汪汪

澳門
婆仔屋-影相靚，但幾貴
亞利-係半邊橙，望住個西灣湖食飯
氹仔
安東尼奧-係官也街啲巷入邊
路環
Miramar- 係海邊但無海境，啲野食好大份，遊客去識人有車先好去，澳門好難截的士

葡多利

安東尼奧對面果間好食d

Restaurante ESCADA
係噴水池

好似係同一班kitchen crew

屌你老母 成撚日係到sell微辣

我兩間都食過,好大分別啵